林鄭依家睇死我地唔敢罷太耐

先咁串柒柒

聽日繼續囉屌你老母

請明天繼續

本人估計罷夠2星期政府會投降